Taychee J - 唔怕自己無

小弟寫既第二首rap歌, 多謝收聽

音樂 : Taychee J
歌詞 : Taychee J
演唱 : Taychee J

KID子做乜事總係好似
講緊我既事當係乜都知
有咩原因走去做埋老師
整個紋身唔通就係大佬b
香港地搵銀我都明白
但你冇作品又何來型格
口水深過海講廢話垃圾
玩騾仔又唔去帶袋污糟邋蹋
文化空白 無人負責
講尼講去就只有糟蹋
繼續狹窄 死剩呢班無野插搵野插既臭格

要做 一定做個人喜好
要扮 就唔怕我自己無
要硬 你有你繼續起訴
要彈 無料先會企左係到
就唔怕你唔啱聽
hiphop文化總要有人出聲

唔同人唔同態度
我尼到你最好行快步
玩rap似乎解決唔到債務
果陣聽到Nas我仲係細路
佢有隻歌就叫做 I Can
諗起當初邊個了解命
為左夢想已經落左大訂
如果唔想打份工賣命
惡意攻擊咪當發左場病
一人一句為左幸災樂禍
咁多口水琴唔熄心中團火
為左結果跌低左再尼過